{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約した人数より追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。 入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 また、客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を使用する必要があります。 これと共に、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室をご利用の際には海の眺め、屋外テラスなどの特典があり、客室は禁煙です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加の人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室を拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿の規定に基づいて決定され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して責任はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけることは禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に特典やサービスはありますか？",
            "answer": "入室をご利用の際には海の眺め、屋外テラスなどの特典があり、客室は禁煙です。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 600
    }
}